Tegemist ei olnud kedagi muud,
4.kui Teuwel Pekker andis kaebduse sisse et temal Gustaw Lindami käest tö raha 22 rubla 60 kop saada on 19 Juunil tulewad oma tunnistussega kohtu ette.
G.Brindweld/allkiri/
K.Wilberg/allkiri/
